個膠鐵站真係唔拆唔撚得

呢個濕鳩膠鐵係無撚用
係無撚用呀
屌你老母放啲大陸喱落黎害撚死香港
班垃圾膠官唔撚停呀嘛
我地幫佢停 搵日就拆撚咗佢舊垃圾
一把火燒撚咗個一地兩檢關口
成個站燒毒啦屌你老母
我話撚知佢放一百個防暴係入邊定點
我地就圍撚住個濕鳩站黎燒
幫你高溫燒毒呀柒頭

叫毒鐡

無撚用既野就拆撚咗佢啦屌
上水啲濕鳩關口仲唔撚夠呀？
係要整個快速傳染通道比啲濕鳩大陸喱落黎傳播病毒
拆撚咗佢啦 叫班柒頭行撚開啦
防暴要守就守撚飽佢 攬撚住個忠誠勇毅支旗仔同啲武漢肺炎大陸柒頭去死啦

錯過左時機，之後肯定重兵
仲要蝗蟲有名你叫蝗蟲，真係無孔不入，
太多窿路根本無法堵截。

其實真係要搵日黃藍合作燒撚左個膠鐵佢

一早已經係

當年我哋冇有效地抗爭

手足自行封關，絕對係唯一方法

屌佢老母係都要we connect
Con佢老母呀
林鄭月娥條仆街臭閪係要做毒后
係要放啲大陸超級傳播者落黎
燒撚咗個膠鐵站佢
再燒撚埋啲垃圾關口
依家教個政府點撚樣治本呀
話搵唔撚到源頭 個源頭咪係支那人的存在囉

政府真係戇鳩鳩
學校都有教你垃圾係可以焚化解決啦
再唔係咪源頭減廢 cut撚哂啲關口佢囉
屌係要放啲垃圾落黎
之前就搶我啲屋 搶我啲綜援 搶我啲奶粉
而家搶我啲口罩 搶我啲床位
你個臭閪政府仲同我講一家人？
我屌你老母呀踢鳩柒佢地走啦

我要多一大訴求
拆撚走個膠鐵站佢 我唔要封關呀
拆撚走佢呀 呢舊野除咗災禍之外乜撚都無帶過比香港

要合作首先要破迷信

乜撚柒 黃藍是政見 ？
國難當前無黃藍 只有香港人
反共是義務
守衞我城是責任
全民必須做

死到臨頭仲"政見"
政佢老母

起碼擋住最大嗰條先，其他再逐條擋

老老實實就算冇左高鐵 個list只會變晒做羅湖
一日有個垃圾政府香港點都係死

仲有

獨立是出路
舔共、維穩係死路

而家武漢沙士大家有眼見
拒絕攬炒更應該支持獨立
唔係盞攬住支共一齊死

香港獨立先係唯一出路
就算燒唔撚到膠鐵站都要成堆狗日守夜守個膠鐵站

圍城必闕

集中一條路其實仲容易控制
不過港共戇鳩填申報表量體溫無撚用啫

一早已經重兵